不得不承認 富途牛牛係股票買賣方面屌打全港broker

散戶市場真係富途玩晒

冇廢港 stock options / stock futures 做呀，老美一注 Long Call 都好撚貴

富途散戶 = 明燈